達仔今晚有冇直播呀？？

睇下有幾多人睇先

連登仔口裡説不

人呢

有話開台咩?
支持達哥